---
title: はじめに
type: docs
---

# はじめに

## ここは何？
- 山田太郎のブログ, Tech系の備忘録, Tips, 知の体系化のアウトプット.
- 情報が古くなっていることがありますので, 最新/正確な情報は公式ドキュメントをご参照ください.

{{< hint danger>}}
**免責事項**

当ウェブページの閲覧者が当ウェブページの情報を用いて行う一切の行為について, 理由の如何に関わらず, 如何なる責任を負いかねますので御了承ください.
{{< /hint >}}

## スタンス
- 集合知への貢献.
- 専門外はみんな初心者.
- 全ての人に成長するチャンスを.
- アウトプットは成長するチャンス.

## その他のリンク
[{{% fontawesome github %}}](https://github.com/solareenlo)&nbsp;
[{{% fontawesome gitlab %}}](https://gitlab.com/solareenlo)&nbsp;
[{{% fontawesome docker %}}](https://hub.docker.com/u/solareenlo)&nbsp;
[{{% fontawesome notion %}}](https://notion.so/solareenlo)&nbsp;
[{{% fontawesome qiita %}}](https://qiita.com/solareenlo)&nbsp;
[{{% fontawesome medium %}}](https://medium.com/@solareenlo)&nbsp;
[{{% fontawesome note %}}](https://note.mu/solareenlo)&nbsp;
[{{% fontawesome speaker-deck %}}](https://speakerdeck.com/solareenlo/stars)&nbsp;
[{{% fontawesome slideshare %}}](https://www.slideshare.net/reenlosola/favorites)&nbsp;
[{{% fontawesome twitter %}}](https://twitter.com/solareenlo)
